就黎接隻貓翻屋企，有無貓網貓窗介紹

就黎接隻貓翻屋企
屋企個窗無窗花無得用格仔網
有無咩平既貓窗貓網介紹

12蚊店d垃圾網架加索帶

上淘寶search 窗網大把你揀 好似磁石咁貼上去又可以折落泥洗

去五金舖多D SIZE選擇
可以度好窗尺寸再砌

無窗花用唔到格仔給網呀清

我都想知，又係冇窗花，而家天氣開始涼唔可以開冷氣啦，但關哂窗又好焗

格網 索帶 開窿膠片 3M雙面膠

開窿膠片即係咩？有冇得賣&點用？
求教學

同問 廚房都係冇窗花
平時都唔開但煮野就好撚熱

我自己上淘寶買網返黎自己整